「包唔準」 塔羅解憂店 新手練牌

新手練牌 包唔準 我會用偉特牌+天使卡（如果有需要）

1.害人既野唔占
2.塔羅最長睇1年以內既野
3.我相信塔羅只係比建議 結果係可以改變

留言
名：
女/男：
問題：

名：毛
性別：女
問題：同ex有冇機會復合
唔該曬

名：kumamon
性別：女
問題：應該分手嗎

謝謝

A
男
我下年有無學業運？

名: 高仔
性別: 男
問題: 依家想追果個女仔同唔同到佢發展？

Overall energy見到你地而家唔太夾 大家都唔肯講心底話導致關係有阻礙
而家既你係度諗緊應唔應該繼續等佢 見到佢對你黎講都幾重要
未來係公義呢張牌 你地可能有機會向大家坦白 咁會有一段和諧既關係
天使卡提示你未來一年你繼續既話 會有好既轉變

名：豆腐
性別：男
問題:一個月之後我將會有個好重要既挑戰,究竟我會成功而回,定含淚敗退？

名：樂
姓別：男
問題：有冇機會同ex復合？同埋依家斷聯緊，點做好

名：R
女/男：男
問題：事業發展

L
男
同佢有機會復合嗎?

名：J
姓別：女
問題：黎緊會唔會有拖拍同埋讀唔讀到想讀既科
謝謝

名: Ken
性別: 男
問題: 黎緊搵工可唔可以順利搵到份好工？

Overall energy見到你地而家關係失衡 一方有偏見
過去見到你地其實關係都幾好 可以復合但關係會流於表面 唔會有太多情感交流 最後只會拖落去
天使卡提示你要揀個新既方向去改善呢段關係

名：peter
女/男：男
問題：今年會唔會有拖拍

曼琪
男
同ex係黎緊會點樣
感謝

Wai
女
有冇機會復合

名：e
女
問題：幾時可以遇到一個我鍾意佢，佢又鍾意我既人，可以係埋一齊？

名：Ki
性別：男
問題：同另一半應如何行落去？

利申 唔幫人做決定
開牌見到你地既關係好唔開心 而家有個大危機要去解決 決定權係你手中
天使卡提示要相信自己既直覺 聆聽你內心

S
女
感情同工作問題

名：t
女
問題：想問下點樣先可以有拖拍？同鐘意緊嘅人有無機會發展？

謝謝你！

名：K
女/男：女
問題：今年會唔會有拖拍
感謝

名：KC
女/男：男
問題：心儀對象有無機會

名：niu
女/男：女
問題：未來一年有冇機會出pool

名：R
女/男：男
問題：同個女仔有冇機會

buddy
男
事業

名：Darcy
女/男：男
問題：一年内有冇pool出？

而家既你好似係學業上struggle緊 塔羅提示你要轉個方向溫書/讀書 整體上係好既

名：Y
女/男：男
問題：同呢個女仔仲有無可能再發展落去

M
女
想知黎緊畢業之後份工會點

個女仔係咪比人hurt過？
未來見到你地有機會發展 但過程未必咁順利 天使卡提示你remain positive

名:M
性別:男

想問下e家做緊份工其實岩唔岩我

利申:想轉下一份

名：V
女/男：男
問題：幾時先有初戀

感謝

名:豬西
性別:女
問題:同男朋友仲行唔行到落去，佢係咪想同我分手？

名：Y
性別：男
問題：會唔會做到我想做果份工

名：fat
性別：男
問題：同現任有冇機會結婚？

名：alex
女/男：男
問題：差唔多一個月，係咪同佢再無交雜

名：charlie

問題：事業發展

性別： 男

Aber
男
同心儀對象有冇發展嘅可能

May
女
同大我10年既異性朋友係咪已經玩完，唔會再聯絡？

Yip
男
啱啱畢業，嚟緊返既工作呢一年情況會點?

謝謝

名：Yan
女/男：女
問題：同ex有無機會復合? 或者嚟緊會唔會有機會放得低佢重新出發?
thx

名：William
女/男：男
問題：想問下今年會唔會拍拖？
唔該晒

Alex
男
同曾經好好既對象有冇機會好返，做返朋友

名:B
性別:男

想問下咦家份工岩唔岩我

K
女
今年有無拖拍？
Thanks

a
女
同ex關係會點 會唔會復合到

名：t
男
問題：其實我依家既生活 係咪我自己想要既？

名: Desmond
性格：男
問題：想問有無機會好返好多？

名 a
女
問題: 同依家嘅伴侶未來發展如何？😊

名：pi
性別：男
問題：：想知搵工順利嗎，同呢家同女朋友會唔會有咩問題發生

YY
男
未來一年會發達嗎

Shing
男
想問新工既前途點？

名：KW
性別：女
問題：同男朋友就快一年，最近有阻滯，但都確定大家係互相愛大家既，只不過事情比較複雜難搞。請問一齊行落去既機會大唔大?

十分感謝

名：交
女/男：男
問題：有無機會同依家鍾意嘅人一齊

名：馬馬
女/男：男
問題：黎緊會唔會開到想做既工

男
事業如何

名：哈蜜瓜
女/男：女
問題：工作就業方面，會唔會多有關藝術既工作

名：kk
姓別：女
問題：我同個男仔有冇機會係埋一齊？佢係鐘唔鐘意我？
謝謝

男
想問新工新部門岩唔岩自己發展？

名：森

名：LB
女/男：女
問題：想問嚟緊翻呢份新工如何？

S
男
想問依家事業發展係好還是壞？

名: 關
性別: 男
問題: 依家追果個女仔同唔同到佢發展？

名：c
女/男：女
問題：同ex仲有冇機會一齊返？
唔該哂

名，bam
性名，男，28歲
問事業。。

感激不盡

不如每個CASE都影埋D卡上黎呀 , 8卦想學下點解

名：G
性別：女
問題：同sp個既關係可以持續幾耐？最後佢會唔會愛上我？

名: yanyan
性別:女
問題:感情 (我地仲有無機會可以好似之前咁？)

J
男
事業一年內有冇進步（轉工/升職之類）

名：麵包的朋友
男
問題：今年內會唔會有拖拍？

暴龍
男

問題：幾時有拖拍？

名 i
男/女 男
問題 幾時先有pool出

名：f
女/男：男
問題：幾時有拖拍

K
男
想問同位前女上司,之前吵架不歡而散,之後道過歉同解釋返佢都無理過我,
想問佢係咪已經放棄左同我既關係,將來同佢仲有無聯絡或修復做返朋友機會
謝謝

名 : T
性別 : F
同另一半未來方向會係點？
thank you!

N
女
黎緊一年會唔會有新成員加入我屋企

名：Man
性別：男
問題：我可唔可以同自己鍾意嘅人一齊?
多謝樓主

CMK
男
問題：事業上會有新進展?

M
女
我同我鐘意嗰個有冇可能

名：Mike
男
問題：究竟2018年內我出唔出到pool

Bi
女
有冇機會同前男友復合？

Thanks

名：V
性別：男
問題：應否繼續依家嘅工作？

名：T
女/男：女
問題 學業運如何

名：S
性別：男
問題：事業運如何

Kay
女
想問下黎緊感情順唔順利
唔該

Jen
女
同呢個男仔有冇機 幾時岀pool

名: B
女仔
問題: 佢點睇我，同佢有冇機會一齊返？

名：蕉
女/男：女
問題：同依加果個人有冇機會一齊
唔該哂

名: Angela
性別: 女
問題: 鍾意但係唔適合，應唔應該喺埋一齊？

留言
名：christine
女/男：f
問題：工作方面呢一年會唔會有改變(e.g 轉第二份工/轉長工)
thanks!!

Overall energy係用天使卡睇?

同埋你會點決定 幾時用塔羅/天使卡睇?

名：k
性別：女
問題：同佢會唔會發展落去 佢其實係咪鍾意我

可以呀 我之後打埋啲卡出黎

Overall我會睇洗完堆牌既最後一張
天使卡就覺得有需要就開 通常愛情個啲都會用

今日上堂 上完堂幫大家開

名: 蚊
性別: 女
問題: 嚟緊返新工，想問事業運如何？如果問題太闊可收窄為 未來三個月事業運
感謝

即係首先抽overall energy睇目前成個情況
跟住再specific抽 睇個別對象/未來等等?

M
女
想知我中意既人點諗我

Pyp
男
同喜歡既人有無機會發展落去

名：K
點先可以同心儀女仔一齊？重可以做啲乜？

thx

男

J
男
Ex係咪已經放底哂段感情，仲有無機會一齊返

留言
名：p
女/男：女
問題：工作上會有offer 嗎

Thanks

Wing
女
幾時有拖拍

名：簡迪
女/男：男
問題：今年有無機會出pool

謝謝

名：MN
性別：女
問題：今年內會唔會遇到適合嘅對象？
Thanks

N
女
可以做啲咩扭轉而家同佢咁差嘅局面

感謝

Y
女
我地有冇辦法行到落去

Lhy
女
同鐘意嘅男仔有無機會 可以點令佢鐘意我

名：豬女
性別： 女
問題：我地之間仲行唔行到落去？

名：C
女
問題：呢一兩年內 會唔會同ex一齊返？

名: 蛋蛋
性別: 男
問題: 未來一年內有冇機會出pool?

名： Aaa
性別：男
問： 想知今年愛情運如何
（對不起 知你已經占左好多個 但我好渴望想知道）

唔該巴打

名：ceci
性別：女
問題：我真命天子岀現左未，未既幾時岀現

名: HO
性別: 男
問題: 想知同依家同我傾左好耐傾既女仔 有冇機會一齊

YN
女
一年內會唔會分手

錢幣六 Queen of Gabriel Page of Gabriel
大膽啲去做會成功既 天使牌提示你勇敢向前

魚
女
今年內有無機會出pool

留言
名：C
女/男：女
問題：同ex有無機會復合

y
女
請問同ex有冇機會復合？

thank you

女
幾時結婚

名：mundo
女
不知道應否轉工？ 收到新工offer但唔知應否accept
Thanks!

收到,勇往直前 打死罷就

C
女
係咪真係有可能

名：k
女/男：女
問題：想問同佢會唔會拍拖

C
女
同曖昧對象有冇機會一齊到

名：健
女/男：男
問題： 10月個陣識左個女仔，佢叫培培，之後就開始曖昧，去到5月嘈左獲勁，佢話唔適合，之後到而家都好冷淡，好想知點樣可以救得返呢段感情
THX

F
男
有冇發展機會

巴打
Overall energy: 聖杯十逆
聖杯八逆 聖杯五逆 太陽逆
天使卡：No
牌面上見到你係時候move on因為復合機會好低
The best is yet to come

有冇乜建議？

btw thx bro....我都唔想 放棄

名：kristy
性別：女
問題：幾時先搵到工
唔該曬

名：So
女/男：男
問題： 9月畢業，想知之後搵工會唔會搵到份岩自己既理想工
謝巴打

其實我係絲打
等陣 我開緊其他人個牌 一陣幫你

好準 我啱啱俾人block咗

呀權
男
應該番邊份工？

寶劍二逆 錢幣九逆
King of Gabriel The Star
事業上你容易因爲一啲小事而錯失機會同埋做錯決定
天使牌就叫你留意大局 捱過左呢段時間就成功

Hay
男
嚟緊一年學業上順唔順利
Thx

Overall energy:聖杯八逆
權枚一 聖杯九 戰車
天使卡：Success! ; Not the Right Time; Communicate Clearly; Perfect Timing
牌面上睇到你好似放唔低佢 唔肯放低呢段關係 而佢而家亦都好開心 未來有戰車呢張牌 你地可能有機會復合 天使牌提示你地要溝通清楚 唔好急 會有個合適時機

祭司 戀人 聖杯皇后逆
天使卡：Compromise; Ask for help from others
有機會拍拖但要小心呢個人可能會用情不專 你會為左佢妥協 必要時可以搵其他人幫手
至於讀書個個 未必讀到 天使卡抽到No! ; Let Go; Listen to your intuition

名：K
女/男：女
問題：同ex複合到嗎？

錢幣一逆 皇后正 寶劍十
天使卡：Yes!;It’s up to you;Success!;Don’t Stop
現況見到你地關係幾和諧 係有嗌交咁 天使卡抽到睇到決定權係你度 唔放棄既話係會有好結果既

名：S
女
問題： 應該幾時轉工
份家份工都幾鐘意但冇前途
搵緊個時間點轉工

Thx 巴打

名：M
女/男：女
問題：戀愛運， 來緊一年有冇機會見到心儀對象

名：Cyber
女/男：男
問題：戀愛運，１今年有無機會拍拖
２宜家暗戀個個人有無機會成功同佢係埋一齊

名：S
性別：男
問題：我而家選擇條路，係咪適合我去發展？

韋爵爺
男
問感情。最近因為一啲原因迫住同個鍾意左好多年嘅同事表白，而家成日面左左，想放低又放唔低，想知之後點。

kk
女
想問自己學業 大唔大機會升上degree

名：LK
性別：男
問事業

R
男
想出自己第一本愛情書

名：K仔
性別：男
問題1：近排打波識左個女仔,但傾落先知佢有男友,但我又有少少鐘意佢,唔知有冇機?
問題2 : 我老啦,27歲仲係A0,幾時先可以出POOL?

唔該曬

J
女
想問應唔應該繼續追我中意緊果個男仔？

Ch
女
今次既感情能唔能夠長久？

名：Ho
女
問題：將來事業運好唔好？

Thanks

R
男
應該簡邊個

哈利波特
男
我科黑魔法炒左，點先可以retake

唔該曬樓主 有結果既第一時間上黎講！

名：奴
男
問題：EX係唔係周圍收兵

名：BL
性別：男
問題：同ex有冇機會復合，剛分。。謝

名：Y
性別：男
問題：同另一半關係可以好轉嗎

名：G
性別：女
問題：幾時先出到pool？同鍾意緊嘅人有冇機會？
多謝你

可以 下年重新入學 等收通知書啦

詩
女
會唔會同而家男朋友分手

名： 乂魂．初弒乂
性別：男
問題：仲有幾多年命

名： K
性別：女
問題：我同佢呢一年點？

名：lahm
女/男：男
問題 事業發展

JasonC
性別：男
問題：最近識左個新既女性朋友，想知有無機會有進一步發展或者今年既姻緣係點樣
唔該曬 樓主

太陽逆 高塔 權枚皇后
而家搵工既過程入面有啲唔順利 你會覺得好攰好沮喪 但未來見到可能有個貴人幫你 搵工會順利

名 : L
男
今年感情狀況

L
男
今年學業走勢

錢幣一 錢幣三 隱士逆
巴打你岩岩有個新開始 係咪move on from一啲野
而家你會係度尋找岩個個人 但未來見到心態偏向逃避愛情 唔會有拖拍

名:K
性別:男
問題:而家嘅目標可唔可以成為拍拖對象?

C
男
嚟緊一年嘅感情狀況

名：Sunny
性：男
問：今年有冇桃花運？

爽爽
女
今年有無機會拍到拖？
唔該樓主

樓主好準
我近排學緊新嘢
同埋我的確一直搵緊最適合自己嗰個

Hong
男
短期內轉工好定等到十二月先走

非打手 係度幫大家開牌解憂 希望大家in return做善事回饋下社會
呢兩間係我平時捐助開既 希望大家做多啲善事

利申 仲上緊堂 今晚幫大家再開牌 有時差

未來睇到你會逃避愛情 唔夠膽向前 改變下心態結果可能會變 加油巴打

Skype
女
有無可能轉到校，或者上返u

stephen
男
依家追緊既女仔係咪我既終身伴侶

btw我諗都排兩三日先到我

名: K
性別: 女
問題: 今年會唔會遇到好對象？

唔該曬樓主

Thanks

名: Kuku
性別：女
問題： 鍾意嘅人會唔會搵返我

S
女
同另一半未來會點？

名:km
性:男
問:幾時會有下一段戀情

Overall energy: 月亮逆
錢幣一逆 戰車 錢幣九
天使卡: Take Action; Recovery; Look for A sign
巴打黎緊你會有機會復合 月亮牌講緊你地要正視大家之間既問題 解決左問題未來會無問題

阿華
男
值得留戀? 可唔可以再接觸佢?

聖杯一逆 錢幣八 錢幣七
天使卡：Yes; within the next few months
見到你而家追緊一個人/中意一個人 未來幾個月會有機會出pool呀 但要停一停諗一諗大家既關係

榮
男
今年會唔會有拖拍
thx！！

請問樓主宜家占到第幾頁

名：CR
性別：男
問題：想同ex復合 有冇機會

k
男
佢會啊會再出現？

會唔會

C
男
有冇機會拍拖

努力占緊 而家第二頁疏呀大大

聖杯三逆 星星逆 聖杯五
而家你地對段關係失去信心 未來都見唔到有機會復合 sorry絲打 下個更可愛咖

名：L
性別：女
問題：有冇機會復合！佢仲中唔中意我

絲打成日都好夜

聖杯三逆 權枚皇后逆 權枚九逆
未來見唔到會復合 而家你地段關係有好多問題同大話 可能有第三者 睇牌我會建議你放低啦 雖然好難 但時間會沖淡咖

有時差呀 我呢邊先11點

怪不得啦 又訓唔到 btw 多謝你！

老爺
男
經濟問題

求開解睇下情況

名：小肥
性別：男
問題：同"女朋友"仲有冇機會復合

thanks

名：樂
性別：男
問題：有無可能一齊？
唔該曬

睇完想喊
唔使道歉 你冇做錯事
我想死心啫

銘
男
復合機會大啲定係move on好了

A
女
黎緊有機會結婚嗎

感謝

名:魚
女
問題: 我揀我男朋友定揀第二個男仔好？

推下先

上星期係旺角芬姐睇左次塔羅係咪最好唔好再睇？如果係既話我cancel

名：霆
性別：男
問題：同女朋友關係會唔會進一步發展。同居或結婚

睇你自己既姐 我覺得無衝突既 聽講芬姐好準

名:屙屎俠
性別:男
問題:同而家呢個網上識既女仔有冇機?

咁樣既話就睇埋啦
謝絲打

樓主可能Miss 左我，唔該

C
女
學業同愛情點？

呢個問題困擾左我好耐 麻煩哂

名 L
男
我可唔可以捉到奇拿

名：lok
女/男：男
問題：感情如何，幾時有拖拍
事業前途如何 thx

推下先 我真係好想快啲解決咗佢，求指引 麻煩你了

名：船長
性別：男
問題：我既事業如何？
唔該

名: S
性別: 男
問題: 我同佢究竟仲行唔行到落去？

Y
女
幾時有下一個？定前度會翻嚟我身邊？

唔該

聖杯一 權杖十逆 權杖二逆
開牌睇到你地之前既關係好好 而家有問題但雙方都樂意去解決 塔羅提示你未來唔好猶豫 勇敢戰向前 對段關係會有好既發展

絲打你係咪岩岩分手或者比人拒絕
惡魔正 寶劍五逆 寶劍八逆
過去睇到你有一個人好中意 你地之間吸引力好強但段關係唔太穩定 而家你地有一方想返黎解決個問題 未來都見到你地會解決到重新開始

寶劍國王逆 聖杯騎士 權杖國王
天使卡：Yes!;Listen to your intuition;Within the next few weeks; the situation will improve
絲打 你同中意既人有機會進一步發展 未來見到你地會開展一段新既關係 天使牌比既建議就唔好諗咁多 有機會就要把握

巴打你問緊邊一方面進步呀 學業定事業？

事業

名：Mr. ossa
性別：男
問題：讀埋yr2定出黎搵工做

Strength; Three of Michael; The empress
過去事業上可能有吧挫折 牌比既建議係唔好再諗啲唔如意既事 從中學習 增加自己自信心同stick to your plan 會有人幫助你咖啦 加油巴打

Okok thanks!

名:JJ
性別:男
問題:一年內有冇機會出pool?
萬分感謝

寶劍一 隱士逆 錢幣騎士逆
天使卡：opportunity;big,happy changes;within the next few months
你而家覺得好迷失方向 唔知自己想點 未來幾個月見到你可能會有個男仔出現 但要小心唔好諗咁多 如果唔係段關係會停濟 錯失機會 加油呀絲打

幫左你先啦
權杖四逆 寶劍四 錢幣十
天使卡：New beginnings;King of Gabriel;Five of Gabriel
牌面上睇你地之間關係而家停濟不前 對方想休息下諗下大家既關係 未來見到你地係會解決到今次既難關 關係會昇華到一個成熟既階段 天使卡比既提示係要注意大局 比啲耐心同埋信心自己去解決今次既問題 加油呀絲打

感謝絲打

名：Yan
性別：女
問題：同心儀對象有冇發展空間，可以點做？
唔該哂

名 ty
男
想問感情路 幾時先有適合既人

名：CF
性別：男
問題：同ex還有機會一起嗎？or完唔好諗？

都幾準 佢有同我講佢溝女
仲以為佢對我好咗會翻嚟

多謝你 我地呢排真係唔好，我呢兩個星期好難受。 見到係呢個結果都出乎意料之外 講而家關係個到好準佢都有咁同我講，希望未來真係會好似你咁講，我會加油架啦

我又推下先 好想知道佢究竟點諗
唔該曬絲打

絲打 我都好苦惱

C打睇到第幾頁

唔該你呀 我而家又冇話好迷失方向 只係身邊好似冇咩人出現 其實我係Bi 一直有個鍾意嘅人(女)但係幾個月前表白失敗 比人Friend Zone 可能所謂嘅迷惘 就係我唔知應唔應該放棄
希望好似你咁講 咁你唔使過lonely Christmas.

名：露比
女
問題：想問下點樣先可以有拖拍？

C
女
我同距既感情會長久嗎？

Sorry 想問多句 想知你話關係會昇華到一個成熟嘅階段姐係我地會可以變翻以前咁close? 因為唔知應唔應該再有期望 感激不盡

段關係會變成熟/平淡 未必會好close但會stable 唔好諗咁多啦 順其自然啦絲打

絲打 好期待

惡魔逆 力量逆 錢幣侍者逆
巴打暫時放低下啦 睇牌見到你而家好無信心 唔知應唔應該繼續等 好不安因爲控制唔到段關係 未來復合機會較低 都係個句 有緣既點都會一齊返

感激不盡！

我反而有信心 控唔控制到就仲摸索緊 依家叫做捉到少少路 我都信呢句 有緣就會一齊番 芬姐都話我同佢極有緣同埋九月十月復合機會好大 所以我ok的

絲打我呢個第二頁..驚miss左..
唔該哂你喇

希望會占到我

權杖騎士逆 聖杯侍者逆 聖杯皇后逆
你地而家一方諗太多 同埋好小心翼翼咁討好另一方 未來見到復合機會較低 大家會無咩安全感 其實唔使刻意做啲咩啦絲打 塔羅只係比建議 如果你想復合就順其自然唔好諗太多啦

樓主唔好miss我

請問解到51未 thx

求救

樓豬skip左呀？

enjulia
女
前度有無野想同我講

[member]A
男
有冇機會同佢復合 未來仲會唔會有變數[member]

名：him
女/男：男
問題：我幾時入度消防？

唔該晒

樓主好準 真係讀唔到
咁我想問大概會幾時出到 同埋如果今次唔拍要等到幾時
謝謝

寶劍三逆 權杖使者 權杖五逆
Overall energy:隱士逆
天使卡：No！；Ask For help from others
絲打見到你地而家有種隔漠 大家都覺得唔被理解 未來復合機會較低 對方可能會出現第二個女仔
有無機會放得低其實睇你放唔放過自己既姐 唔使迫自己即刻放低但時間耐左就會慢慢淡忘咖啦

幫你抽多幾張啦 佢而家都係靜觀其變緊 覺得你地之間有啲阻礙

多口講多幾句 我明你呢刻心情好想佢返黎 我前幾個月都經歷過 但有時啲野越急越迫佢反而有反效果 順其自然啦 有緣既一定會一齊番 至少我係咁相信 加油呀絲打

寶劍騎士謊 寶劍九逆 命運之輪逆
牌面上睇你似係度猶豫緊好無去馬 但小心一時心急做錯決定 未來會有機會發展但可能只係一段曇花一現既愛情 諗清楚先行動啦
巴打你係咪雙子/水瓶/天秤 唔係就當我無講過

多謝你 希望有個新開始

鬍鬚先生

男

黎梗有冇女朋友

名：N
女/男：女
問題：同唔同我鍾意嗰個男仔表白好? 會唔會成功?

唔該晒

樓主覆漏左我

絲打，希望唔會miss左我啦
衣家成日俾人當透明咁，好辛苦
想避佢，但成日撞到佢，救命

名：k
性別：男
問題： 應該做老本行定係轉行讀多個high dip?

名：harper
女/男：女
問題：我心上人去完比賽後我地有機會發展嗎?
謝謝

名：Nick
女/男：男
問題：心儀對象放唔底ex 我重有無機
謝謝

仲差5十幾個就到我啦

名：蠢蠢
性別：女
問題：同男朋友會唔會有未來

我上緊堂呀 一陣搭火車既時候幫大家占
心急既幫你地占左先

推一推 失眠左幾日

可否插隊，我個cm係第六頁

唔幫人做呢啲決定
絲打你諗清楚自己想要咩 邊個適合啲啦
最準確係你個心

唔好miss我呀樓主

名：CC
性別：女
問題：我會唔會中獎學金

媽媽

名：GG
性別：女
問題：有機會一齊返嗎？

謝謝

名：C
性別：男
問題：有機會同心儀對象一齊嗎？

我果個係第6頁麻煩你

日日大埔keep住追睇下你有冇覆我
絲打幫幫我 依家真係好愁完全唔知點好 我喺第10頁
唔該曬你

J
女
同ex有無機會復合

等絲打覆

名：yan
女/男：女
問題：同前度有冇機會復合

絲打 麻煩你睇睇 唔好漏左我

S
女
同佢係咪唔會有結果

名：y
女/男：女
問題：同男朋友應該點行落去

名：M
女/男：女
問題：其實個男仔有冇中意過我？同埋我同佢而家係咩狀況？
Thanks

絲打plx，

樓主我係第二頁55樓
努力等待中

名：陳
女/男：男
問題：同佢仲有冇可能一齊返

請問去到第幾頁

世界正 魔術師逆 戀人逆
巴打放手啦 見唔到會復合

唔係 人馬座
不過的確好猶豫 我知佢係好女仔 但正正就係我懷疑人地無意只係flirt下

好sad

戰車正 寶劍國王正 寶劍騎士正
未來見到有機會呀 巴打慢慢黎唔好心急行事呀 加油巴打

正三年，好愛佢，但自己脾氣唔好，激走左佢。。。

我明呀 時間真係會沖淡一切咖

接受唔到
but thx u

權杖十 寶劍侍衛 權杖五逆
巴打而家進一步發展似乎言之尚早 唔好咁急 同另一半商量清楚先 未來見到你地關係會變好

寶劍騎士逆 戰車逆 權杖騎士逆
你同中意既人可能會錯過左時機一齊 會一路拖 拖到後面有一方會唔想付出

巴打想問下到我未 #121

名: bc
性別:男
問題:份新工適唔適合我？(行業上 工作性質上)
感謝

寶劍侍者逆 月亮正 聖杯國王正
絲打你小心啲對方可能有啲秘密瞞住你 未來見到你地關係會有進展既 會多左溝通 向好個方面發展 有機會一齊既

多謝絲打 咁我依家應該點做 定已經錯過咗挽回唔到

虎
男
工作

多謝哂樓主

名: Chiu
男
問題:仲可唔可以一齊返

Sheela
女
有冇機會再同前度復合

絲打skip左我
睇黎一切都係天意
Anyway多謝你

絲打好似miss左 ?
希望絲打占埋我 最近真係好苦惱
感謝你

名：E
女/男：男
問題：黎緊會唔會搵到適合我既工？

咁不如我問吓我同呢個男仔之後會幸福嗎？

你miss咗我
我係第39到等緊你

名: 碩
男
幾時先識到女朋友

名:懞
性別:女
問題:應該相信佢嗎？

H
女
仲有冇機會一齊？一個月前嗌交，頹廢足一個月

WKY
男
呢一年既事業運

Sc
男
幾時出pool

唔該你
瞞著我 唔通係佢有對象

名：珍霸珍珠奶茶
性別：女
問題：幾時先搵到工？同埋個份工岩唔岩自己？

Thx 絲打

名：Bill
男
想問一下自己既事業運 己經搵左1個月工了

傑
男
幾時先出到pool

［member]名：發
女/男：男
問題：鍾意左個同事, 知佢同另一個男冋事日日chat， 但我問過佢佢又話唔係我地咁諗, 究竟成件事係點, 我仲有冇機會定應該放棄[/member]

媽媽到我未

輕輕一推

名:Easter
性別:男
問題:我黎緊呢年嘅事業順唔順利，有無咩要注意？

怕樓主miss咗
推下先

好似miss左我#300

請問覆到#92 or #118未呀？ 唔知有無miss , thank you!

絲打 我係#77 可唔可以幫我測下 我宜家好迷惘 完全唔知道佢點諗

謝大大

名:ken
性別:男
問題:想知自己點先識到女性

名:lun
性別:男
問題:入唔入到自己想讀的野？

係味仲排緊隊呀？ 樓主可唔可以幫我睇左先

樓主我係第9頁,推一推

樓主，我係#54
我都好心急架
麻煩哂你

名：cy
性：女
問：想知呢一年升唔升到職

留言
名：DENNIS MA
男
問題：會在公司識到對像嗎?

岩岩返到香港 聽日幫大家開

唔該哂🙈🙈

名：C
性別：女
問題：做緊/諗緊嘅事意義何在

推

名：SC
男
問：我幾時可以畀啲高層賞識？

名：R
女
問題：未來一年會有拖拍嗎

名：chieftain
男
問題：
同有好感對象做左兩年幾朋友 對佢一直好有好感同鐘意佢 想知同佢拍拖機會率大唔大

Lwaiii
男
幾時先有緣到

名：B
女/男：女
問題：我仲有冇機會取代到佢心中果個女仔？

謝大大 比我快啲死心都好

聖杯五逆 寶劍八 聖杯三
巴打你而家好似停濟不前咁 困住左自己 未來半年都見到有機會拍拖既

聖杯四逆 錢幣國王 聖杯皇后逆
見到你地關係之前經歷緊冷靜期 但有都機會重新開始 絲打你好似好無安全感 唔敢同佢講你真實感受 如果真係中意佢大膽啲啦 安全感呢啲係自己比自己既

Ths

我自己都覺得有排都未必有拖拍，但繼續出去玩識下人先

名：T
性別：男
問題：應該唔應繼續維持呢段關係

#145 仲等緊

C
男
想知今年餘下嘅時間會唔會識到女朋友

名：wing
女/男：女
問題：應唔應該分手？

名：j
女
問題：有冇機會同佢一齊？

係咪太前個啲唔會睇返...唯有推下... 我見#300都有....我#212都未有

G
女
而加既男朋友對我係咪認真？

唔該哂

名： Josie Leung
女/男：女
問題：我好鐘意佢，佢到底會唔會都鐘意我...?

#68 推推先

名 : 畢彿勞
性別 : 男
問題 : 自問有努力搵工，有努力進修，就快grad但係一直搵工都無咩消息，想問依個情況會唔會好轉

thanks

名:聰仔
性別:男
問題:有無機會同ex復合

推一推唔該你

#62 係唔係miss左

樓主好似漏咗我
#138
Thanks

K
男
未來一年工作如何 同埋會唔會轉工

多謝樓主！

樓主我12頁問的驚你miss左
其實岩岩轉左target不過問題冇變

名：J
性別：男
問題：未來一年有機會拍拖嗎？

Thank you

推
樓主係咪miss左

Ken
男
有無機會同心儀對象發展

講漏左thank you 麻煩哂

名：wing
性別：男
問題：失戀左一個月 有無機會追得番佢？

名
t
男
想知幾時有拖拍同幾時開到單

權杖八 錢幣皇后 權杖十逆
對方而家無諗住復合 佢比較中意自己一個 未來復合機會都微

真係鐘意自己一個
感激

寶劍騎士 錢幣七逆 寶劍九逆
巴打你好似太心急令到段關係停滯不前 未來都見到關係會好轉但未做到男女朋友 唔好急一步一步黎

到我未

求解答thanks

第9頁推一下

R
男
想問呢個人係咪我終生對象

怕miss左 輕輕一推🙈
好想知結果絲打

名: LK
女
我究竟係咪bi?

名：腫泡泡公主
女/男：女
問題：而家依個係咪我既未來伴侶

C
女
幾時可以有人追/出到pool

係一個女仔放唔低囉想知同佢會點，想問埋轉既新工點

個女仔今日竟然主動搵我傾計 真係好轉左

名: r
女
問題: 幾時再拍拖

名： 力
男
會唔會同到ex復合

樓主好似skip 左，我十幾日前問了，好心急想知！麻煩哂！😞

絲打唔好漏左我呀！

寶劍侍者逆 權杖四逆 戀人逆
巴打你而家似乎對份工作唔太滿意 覺得滿足唔到自己 未來半年人際上會有啲問題 小心啲辦公室政治 同人合作要小心啲 易有衝突

謝𢇃打，近來同直屬老闆唔太夾，加上而家既工作比我想要做/能夠做既少，係輕鬆，但唔滿足，返工冇咩心機。

自身如何？ 會唔會有咩麻煩野？

絲打 見你上水就再自推一下
唔好miss左我呀 五日前既留言

權杖三 寶劍國王 寶劍皇后逆
都會有機拿拍拖 個男仔會幾大男人都成熟 你可能已經識佢 如果有機會唔好咁被動

阻礙就唔會有 反而你自己會諗好多野 會諗轉唔轉工或者點樣做更多野滿足自己咁

權杖三 聖杯九 聖杯八逆
未來半見到你會克服到困難 搵到工既 你對份工都滿意 係一個轉捩點 大約8月尾-9月中會有消息（9up下 但大機會 ）

我份人係多愁善感d，基本上所有野都由最壞諗起

女
同佢有冇可能發展？

比比
女
問同我上一個ex 可唔可以同佢做番朋友？
唔該

Thx 絲打 到時再上黎話番比你知結果^^
依家等緊final in🙈

Toby
女
唔知有好感既對象中唔中意自己 就算一齊都可能要long d, 同佢究竟有冇幸福

可以占一次？
已經等左一星期！之前您應該打漏左，我爬左所有文都冇？

絲打你係咪同伴侶係磨合期度？你覺得大家之間有啲唔夾既地方 令到自己患得患失 無咩安全感 試下唔好諗咁多 回憶下同佢之前關心既回憶呀

名：嘉維
男
問題：點樣同女友復合

見絲打上水 輕輕一推
唔該你

Thank you!!!!😆麻煩哂！ 好似幾準

名:ching
性別:女
問題:同心儀對象有無可能發展？

唔好miss左我呀

9日前問 好心急想知 希望樓主可以幫我占下

TK
女
最近返緊份近工，返左大半個月完全唔到target.... 我呢年事業係如何，順利嗎？

唔該曬。

M
女
拍唔拍拖好

名：高佬
性別：男
問題：我黎緊數學測驗會唔會合格？

#37 唔好miss左我呀樓主

名: Lc
女
問題: 應唔應該同現任分手
唔該巴打

H
女
今次同女友仲有冇機會繼續行落去？
一個月前嘈交，佢話要分開
依家頹廢足一個月

名：haha
女
問：同男朋友黎緊關係會點 到底佢想點 係咪想散？
唔該晒

名：Hy
女/男：女
問題：我下年成績入大學機會？

A
男
同佢有冇得friend返
唔該絲打

名： C加
性別：男
問題： 兩個月前係街拎左一個女仔ig 同佢有無發展機會

樓主 我仲係39到等緊你

#271

名：S
女/男：女
問題：佢點睇我

準到hi hi , 今日同老細炒大鑊

絲打我第3頁
希望你睇到 都煩惱左一排了 好需要絲打幫幫手

樓主 係咪miss左我？

樓主可能太多留言skip佐，thanks

絲打你係咪同心儀對象有啲嗌交？見到你地之前關係好好 好開心 但最近個男仔冷冷淡淡咁 好似唔想同你行前一步 未來半年見到你會對佢無咁積極 難有發展

名：Yi
女/男：女
問題：對方鍾唔鍾意我？有冇機會一齊？

Thanks!!

你地好似因爲雙方期望有啲唔同 一方覺得做唔到對方要既野好辛苦 而家見到你地都仲好愛大家 但又唔想放手 未來半年你地關係會變好 係會好番 但記住要同男朋友溝通清楚
多口講句啦 拍拖問題就一定會有既 但只要愛大家係唔會無解決方法 問題係死既 人就生既 加油呀絲打

你位異性朋友好似比較大男人 好要面唔太識人情世故 未來會和好既你地唔使咁擔心 但會經歷一啲難關先和好到 加油呀

絲打我想問下你等緊offer定點？
睇牌見到唔係無機會 但會有好多困難 好在係你會有個貴人幫你 所以唔好放棄呀絲打

見絲打上線輕輕一推
希望你睇到

係咪比樓主skip左

係page 4 的 thx

名：店員
性別：女
問題：我同最近識嘅男仔會唔會順利發展？

絲打唔好skip我啦好冇
我係#320嗰個

ay
女
同之前曖昧左兩個月男仔斷左曖昧
就來一年 依家冇啦啦傾返 有冇機會一齊？

劉
男
同ex會唔會有第三次機會 係咪真係third time is the charm?

#54 絲打係咪skip左我呀
好苦惱
唔該絲打

究竟點知宜家應否去馬

中意就去馬啦 人一世物一世 如其係度15/16諗咁多 做啲唔好令自己後悔既野啦巴打

唔好意思樓主 我想轉轉問題
近排想轉工 想問下 我應唔應該轉工？ 可以既話可唔可以問埋順唔順利？
我都唔知而家占到幾多 我本身係＃53
唔該晒

名：Ho
女/男：M
問題：捱唔捱到過probation

過兩日同佢食個飯睇下話題傾到乜

Sam
M
想問發展機會 一年前識左個女仔 頭幾個月都係好曖昧 但嘈過幾次交之後無再聯絡 大家都仲係單身

推一推 thx樓主

第2頁被skip咗

M
女
返工識左個男仔同佢唔同dept所以少交流，佢唔多講野但幾nice，又有d cool cool地
同佢有無可能發展

多謝你呀絲打 希望真係會好返
聽完你講都舒服左d
半年後再同你報告 唔該哂你

名：N
性：男
問題：我想問今年有冇機會追到女仔

Na
女
同佢可以行得幾遠

樓主唔好miss左我呀

樓主係咪漏咗？
我係第5頁

巴打你舊個份工做得好唔開心喎 開出黎幾張牌都唔太好 轉工既話你應該會加人工 搵既錢一定比而家多 但要小心啲態度 謙虛啲唔係會得罪人 加油呀巴打

樓主我第5頁,係咪skip左

巴打捱得過既 你做野個度係咪人事關係好混亂 呢排小心啲處理呀 唔好比小人擺你一道

暫時應該冇乜人事關係喎
因為我同班同事都係一齊學習 一齊train過probation 先正式工作

好準呀 而家呢份工真係做得麻麻 人工同福利都比同輩既差 而家我apply 緊果份真係高人工啲
但係個問題係想轉果份係一個未接觸過既工作 有啲擔心將來揀錯 不過短期咁諗都會好過而家果份
唔知可唔可以問埋會唔會順利轉到
點都好 唔該晒 呢件事都煩左我好耐

推一推先

名：MC
女/男：男
問題：感情好似愈黎愈疏遠，因為Long d，仲有十幾日就見到 ，請問會否有難事發生？謝

雄
男
工作有無升職機會
感情會穩定嗎

名：wilson
女/男：男
問題： 我個兄弟係咪鍾意左我？

等左一排 想推一推 唔該樓主

第6頁既推一推

c打我第6頁已經比人打哂尖

樓主係咪miss左我？

Kim
男
事業會唔會成功？（轉工），副業賣水晶會唔會成功

Dennis
男
會唔會同曾經好鍾意既人再次一齊返?

樓主😭

仲未到我即係話無緣份黑仔，點先改到運？

名：Ka ming
男
問：女朋友對我既熱戀 係咪已經不再
唔該晒

會呀 加油啦巴打

推 希望樓主幫手睇睇

絲打 我開牌見到你地而家有戀人牌 你地大家仲好愛大家 但未來有機會嗌大交 你會變得唔信任對方或者覺得段關係已經唔同左想放棄 幫你抽多幾張牌比既建議都係要同另一半好好溝通 你地會有辦法繼續行落去既 加油呀絲打

樓主，我仲係第二頁，#39到等緊你

巴打你條問題唔係隔離post問過好多次呢咩

好準呀，其實冇鬧交，但冷戰中
唔識點同佢溝通

黎緊半年你事業上可能覺得不被肯定 無咩前景咁 如果黎緊公司有project/做野小心啲雞同鴨講既情況 牌就建議你focus係自己度 努力向前 加油呀巴打

多謝晒

名: J
性別: 男
問題: 幾時有拖拍？

名:文
性別:男
問題:同而家個女仔有無機會做情侶?

H
男
同呢個女仔仲有冇機會一齊到

[member] 幾時搵到工？ 男［/member]

名：C
女/男：男
問題：同前前度應該係做番朋友定再續前緣定其他關係好?

名： one2three
女仔
究竟依家個伴侶同我點樣

AT
男
想問下事業 會唔會見得成新個份工？

輕推

名:Nic
姓別:女
究竟佢對我係咩感覺？會唔會只係覺得我好玩
有冇機會之後keep到

Thanks !!

樓主可以覆我未？

#164

名：柒頭零
性別：男
問題：3個月內有無新戀情？

P
女
幾時先遇到個啱嘅人？
唔該哂

媽媽我仲等緊你

Lux
男
同心儀對象有冇可能一齊？

可不幫我占多次
我好想知道係咪完全無機會 無論我點努力都好 感激

名：San
女/男：男
問題：幾時有女朋友

絲打唔好miss左我呀
推一推先

T
男
同心儀對象有冇可能一齊？

我唔識點去信自己了
好迷惘

名： K
性別：女
問題：同心儀對象有冇機會一齊？幾時會出pool?

唔該曬係丫，多謝你幫我睇，我都問下focus係自己度係咪姐係代表專注做自己嘅野，人地嘅野就唔好理咁多？

Fu
男
上星期一次朋友聚會認識左一個女仔 都幾岩傾 然後大家又住附近 想問問有無發展機會

絲打漏咗我 咁我再打一次
名：麵包朋友
性：男
問題：請問尼一年會唔會有可能有拖拍同埋學業運
唔該

名: 菜肉包
性別: 女
問題: 我同佢有無可能？

再問多次: 我同佢有無可能? 大家相處上有咩要注意 (Long D)

名: R
姓別: 男
問題: 今年仲有冇可能出到pool??

名： 救生圈
女/男： 男
問題：睇啱就去好？定繼續喺大海到尋覓更有把握嘅一個好？

Tt
女
想問下愛情運勢有咩走向
thx

名：Mandy
女/男：女
問題：同男友剛分手，有冇機會復合

Fung
男
分開無耐 有機會復合？

KA
女
Long d 會唔會分手
唔該

到我未呀😭

幾時好我